親 愛國愛港 保民生 抗修例 大聯盟的第二波圖要來了

親 大家send嗰陣記得唔好一次過send太多
慢慢黎

親
附上大聯盟專頁
大家記得讚好加分享

push

推

義士一定要救
長輩一定要教

仲有片

琴晚轉發完，今日個人都健康咗！！！
轉發保平安

有無長輩圖呼籲人星期日上街

我老豆一直都支持
岩岩叫左佢幫我轉發出去。

亲，為香港記得轉發

正祝佢身體健康

Pish

轉發，功德無量

大家加油

痴撚線我鐘意

屌第一張刺鼻空氣

吊。。。希望大聯盟各位之後唔好搞到自己上哂腦，搞到智力衰退。。

我已經就黎變到冇晒邏輯

屌你個閪
我而家成日等緊有新圖send畀我老豆。

之前一見到佢睇呢啲就想屌鳩佢。
估唔到有一日我都會愛上呢啲圖。

我都係
人生第一次愛上呢d圖

父親節做主題啱呀
應景
做多啲

推

唔駛理人地話我地做假

我地只係講事實

長輩圖無話邊個權威 邊個唔出得

總之持之以恆

繼續出

成個腦都係蓮花。。

啱呀
以量取勝

各種綠色 粉紅色

記得慢慢send
太急會唔信

我覺得今次事件之後都可以繼續出
對之後社會都有幫助

記得轉發，愛國愛港
為香港搏到盡

而家去google一打長輩圖第一張就係你地d圖ho ball

間中用下d身體健康圖

親，每天起身一轉發比多喝水更健康

轉發完先起床身體好

係 增加可信度

為香港未來出一分力，認同請分享

推爆佢

平安喜悅，保平安抗修例

請常念：愛國愛港，抗修例

請轉發給10位身邊親友，真香港人一生平安！

推!

在香港每過60秒，就要轉發一次

15秒！

你知道嗎？條例通過會使香港經濟下跌！
認同請分享

轉發！緊急！

大跌！

有部分圖片，啲字體顏色和背景 癡埋一舊，
比較難睇，有冇得執下？

例如 尾2，3張，粉紅色花前 是 白色字綠色包邊。

尾4 嘅觀音，標題 撤修例 又是難睇清楚

你知道嗎？下雨天請開傘

長輩圖本身有d低清

死廢老搏唔到

早安快樂
保民生
喜樂自在

巴打加密呀

轉發一生平安

晨起按轉發，包你一定發

pushhh

大家睇到幫手推上熱門呀

加密啦，d廢中mon住

天天一身汗，醫生也轉發

睡前泡泡腳，發夢也轉發

D內容

絕對要定期更新

轉發不要斷，老來到處竄

不如用長輩圖話番D賣港group話佢地畀錢人示威

希望可以大家一齊長期做落去 慢慢教育返我地既中老年人

請廣傳🙏🏻
好人一生平安😘😘😘

生生不息，繁榮推post

難睇先會戴老花鏡睇清佢

正確思維

借個位 除左本地文宣有無可能做埋外國文宣？
反正打開機既你 不如幫手宣傳

慢慢來

文宣同我頂撚住呀！

有教無類

原來樓主同我一樣係奇俠，可惜我冇樓主咁勁

老中醫養生之道：子、丑、寅、卯、辰、巳、午、未、申、酉、戌、亥時轉發保平安！

轉發勝練十年功
楊過都唔夠你抽

夫妻結婚久了，會變成老夫妻，當中最重要的是「轉發」

陽光普照，轉發吉祥

只要轉發，一天會過去安詳和平安美好

大吉大利請轉發

今晚食雞

幫手推呀大家

飲花茶提神，不妨輕輕一推

親
雞有激素

認同請分享

一家平安順心

Push

食雞有害
轉發有益

見效！

讚

莫強食慾、莫大沉醉、莫大憂愁。
健康是金，長壽是福，追求美好香港，一同抗修例

一切順心如意，謝絕英賊

警察武裝進口都有英國德國🕵🏻‍♂️
林鄭全家人都英國國藉

長輩們好懷疑 有圖能讓長輩們睇清楚啲嗎？

實在太強勁

無知一問 :
以前嗰啲長輩圖，乜嘢記得吃菜，早安我的朋友，係咪都係出自你手筆？

我們已經成功上到熱門，但是我們要保持一顆熱血的心
愛國愛港，保民生

鄺秀麗敬上

廣傳保平安 功德無量

早上的清晨帶着美妙的轉發

認同請分享

［文宣升級］長輩式反攻保皇FB Page

做齊哂喇

大家也是奇俠
保民生，救港俠

牛刀小試
細佬都想加入

有啲散 睇完唔知你嘅想講嘅野

最後果張做咩事

你漏左表達個重點係咩

轉發保平安，感恩🙏🏻

推！！

喊緊比個post搞到笑返
啲相真係好核突好肉酸
瘋狂airdrop

如果我想擺上WeChat俾大陸人知
會唔會奶野

樓主
建議祝安康果度改一改字嘅顏色
淺色圖啲字用白字綠邊啲廢老會好難睇

好有創意

有團隊街頭播放黑警暴行，好多基層圍觀

呢張正呀喂

屌你簡直長輩圖製作師

支持但片點幫你刷點擊
得幾十訂閱
幾k播放
好難傳到要真正教化果批

條片係D巴打琴日先post
D廢老都仲未起身

第三波呢 都係唔夠素材

屌